應該要諗個機制防止垃圾會參選人選前選後2個人, 咁就唔撚洗下下指責呢個係鬼果個又係鬼

神驅就諗左個方法, 就係拆撚埋佢既辦事處

我覺得可以再激d可以玩撚埋刺殺,暗殺或毒殺
姐係有條友選前話自己係反對派, 選後原來係建制派, 你仲唔撚殺佢呀?